認真，我曾經喺八星抱喜誤認甄子丹做黃子華

我一直以為黃子華同甄子丹二人同演一角，講笑嗰時就係黃子華做，認真講野嗰時就甄子丹做，因為佢留長頭髮令我誤會以為佢係黃子華（留咗長髮之後佢地兩個樣實在太似），早知係垃圾甄子丹做我一定唔會浪費錢入場睇

我都覺

同埋黃浩信把聲同佢好似